\documentclass{article}

\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}

\titleformat{\section}
{\Large\bfseries}
{}
{0em}
{}

\titleformat{\subsection}[runin]
{\bfseries}
{}
{0em}
{}

\renewcommand{\maketitle}
{
\begin{center}
\huge\bfseries
\theauthor
\end{center}
}

\begin{document}

\title{R\'esum\'e}
\author{Emmanuel Ruaud}

\maketitle

\section{Exp\'erience}
\subsection{Acousticien}
Mesures et \'etudes acoustiques dans le b\^atiment. Pilote d\'eveloppement de logiciels en VBA et Python.
\subsection{Ing\'enieur validation}
Optimisation d'une m\'ethode hybride PML/IFEM applicable au logiciel ACTRAN. Validation de la m\'ethode en collaboration avec l'\'equipe d\'eveloppement. Python, serveurs de calcul Linux, logiciels de maillage 3D.
\subsection{D\'eveloppeur logiciel}
D\'eveloppement d'un logiciel acoustique de calibration de syst\`emes audio int\'egr\'es. Traduction de C\# \`a Matlab et ajout de fonctionnalit\'es.
\section{Projets}
Push-swap, algorithmes de triage par pile en C avec une contrainte de nombre d'op\'erations
Camagru, clone d'Instagram en PHP sans framework
Matcha, site de rencontre avec recommandations en Python, Flask.
Hypertube, plateforme de streaming video en torrent avec NodeJS, AngularJs et MongoDB.
Gary, chatbot d'aide \`a la narration avec traitement du langage et divers appels d'API. Utilisation de Python, Chatterbot et Snips-nlu
Fair Control, heatmap de pr\'edictions des fraudes dans les transports de NYC en utilisant le machine learning. Premier prix Hacklyon 2018.
\section{Comp\'etences}
Machine learning
Programmation Orient\'ee Objet Travail d'\'equipe
Management de projet
\section{Technologies}
Python Scikit-learn, Tensorflow, Flask
Base de donn\'ees MySQL, PostGreSQL, MongoDB
Javascript NodeJs, Jquery
Docker
\section{Formations}
\subsection{Le 101 - \'Ecole 42}
Technologies de l'information.
Ecole utilisant la p\'edagogie pair \`a pair avec un apprentissage \`a la carte le long de projets concrets, professionalisants, seuls ou en \'equipe.
\subsection{Python for Data Science and Machine Learning Bootcamp}
\subsection{Ing\'enieur g\'en\'eraliste, acoustique et vibrations}
Programme Erasmus \`a Copenhague, Danemark.
\end{document}
